##**Прогноз погоды**##
---
#####Баранов Юрий

#####Ментор: Андрей Морозов

---

####**[Ссылка на рабочий прототип](http://yuriy_baranov.bitbucket.org/)**####


##Отчет##

Создан сайт, подбирающий города с наилучшей погодой на заданный период.

Проверена работа в разных браузерах: Opera, Mozila Firefox, Chrome, Internet Explorer, Microsoft Edge.

Я ознакомился с основными web-технологиями: CSS, HTML, javaScript, а так же с принципами работы браузеров.

Использованы: google maps api, сборщик проектов webpack, минификатор uglify, babel-loader для поддержки современного JavaScript в старых браузерах, методология БЭМ.

Сделан упор на понятность и структурированность кода. Написан нетривиальный анимированный календарь, анализатор погоды на заданный период. 

Код разделен на модули, каждый из которых отвечает за работу соответствующего элемента сайта.

CHANGED.